有冇人知bomba 去咗邊？

冇咗影一年有多

呢段片前排睇得返，認真高質

有冇人知佢地去向？

無左kibi就唔好睇了

好似收咗皮
Btw我都想知，啲人冇曬動向

Studio裝修， 可能跌撚死左fox定Felix

其實想知 純粹就係因為8$事件就執柒左？
Btw 藍絲死全家

fox唔拍片走去起勢打埋哂啲乜鬼抬拳道
filex又成日著埋哂啲勁怪衫
kikko走去健身
爆江又成日見到佢拍拖（美孚）

Kibi會返bomba
黎緊一齊會拍片
但唔知幾時會出

一年前已經收左皮
好似係因為佢地想唔出免費片, 想收費睇片
學人地外國咁

坦白講, 本身YOUTUBE同 廣告商都會出錢畀佢地，
每條片收多４ ５蚊你都唔搵多幾多， 因為香港人都唔興買片睇
歌 ８ 蚊１０蚊一隻都唔會買啦， 何況佢地Ｄ 一兩分鐘睇完過下癮笑下ＧＥ 片
（唔係話佢地冇質素， 而係Ｏ係人心目心唔＂值＂， 用番買歌個道理）

同埋佢地都冇呢個本事買收人錢， 大個佢地，好睇過佢地ＧＥ channel 大有人在，
微辣都未收人錢講真ＢＯＭＢＡ 憑咩想收錢？？？

之後畀人屌完之後出左條片發爛渣唔再做片， 就收檔ＬＯＯ

Kikko有出片

話搬Studio跟住就消失左

唔係去哂考警察咩?

bomba kibi
微辣 豪dee
小蕃茄 程人富
一走檔野會即刻唔好笑

大窩口街坊表示成日樓下見到kabi 條友好鐘意買m記

邊撚個kabi
卡樂B我就識

大陸發展

人地叫小薯茄

每隔一排就自動有人幫呢bomba復活存在感？

上個月喺金魚街藥房 見到kikko買避孕貼（我企喺佢隔離 配緊感冒藥）見佢都買到好熟練
一入去就講牌子名 仲同藥房老闆 討論啲型號
佢真人都幾濃妝 幾高大 同大隻
重點係 佢都幾'厚' 虎背熊腰果種厚
起碼 我有打拳打波做gym
佢同我側身真係差唔多厚

買完佢就好快走左

樓上d人好唔尊重

話曬都係香港垃圾徵費第一人

又搵打手上嚟收料？

收皮就有你份

可以去ig問價了 有閪屌

見咁多人反垃圾bomba 即刻求kibi返嚟 人地彩你都有尾

真唔真

絕對係真
如果係假既話 我祈禱求上帝令我兩粒睾丸腐爛爆破
其中一粒 變黑腐敗 流黃色汁汁 外表裂開 跌落地下比自己踩爆
另外一粒 比欣宜唎

你咪bomba 呃views

垃圾徵費

竟然連咁悲壯嘅毒誓都發得出

我信你啦

佢想比欣宜奶姐

唔好踢爆人

想比欣宜奶就直接講啦

上個月喺葵涌大連排道個大排檔行過見過felix食嘢，睇個樣都似，一出聲就認到

係香港拍片好慘

垃圾徵費單野後死心
轉左做幕後

唔洗咁呀?

成班吹得就吹，明明8蚊之後佢地成班rich晒，
早排先成班買咗架私人飛機直飛加勒比海渡假，
今個summer佢地應該喺冰島避暑啦

欣宜個口重臭個佢個閪

利申 喺佢啲毛，佢晚晚用口水嚟玩

咁另一個知名youtuber Dimcookguide 馬田呢？
佢宜家R緊贊助，都差唔多有300人
點解 馬田得，Bomba就唔得？

你又知？

kikko走哂樣,唔講真係認唔到

賺夠，退咗休啦

唔太明
有人會因為比人笑而放棄月入十皮

連登就係咁
幾毒既說話都講得出 唔使負責
大部分人無俾8蚊 但就好似影響到佢咁
鐘意就俾錢 唔鐘意都唔使踩人一腳
話我打手都係咁講
究竟香港有邊個拍微電影係好過Bomba？呢個真心問 見識少 想搵下啲香港製作睇下

Fox又開po 試水溫呀
唔撚使試啦屌 無人睇呀

Felix條好正

條女

呢個都係 耐唔耐就有個post講bomba

兩樣嘢嚟
馬田係自願性 同埋係大圍福利嚟 越多人贊助佢就大家越多片睇
Bomba係幾乎強逼性 你想睇佢啲片就要比8蚊(你可以話佢有個時段free比人睇 但我諗唔會好多人知)

無kibi就唔使睇喇

大圍R贊助嗰啲就已經好普遍啦 有錢嘅咪可以贊助
bomba嗰啲直頭好似變咗電影咁要收費 但係又唔好睇

Lm 想知

比欣宜奶仲慘過變黑腐爛

Who cares

好唔好睇我就唔知啦 始終無睇條片
但我就純粹覺得佢唔得太急 太快一刀切去逼人比錢先睇得就有反效果囉

知名youtuber
依家都未話叫成功
300個有幾多個持續住課金都係問題
分分鐘之前條8蚊片收番d錢都多過佢

條女係邊個 有沒圖

冷靜啲，大家無話唔信你

收檔啦
開幾多次都冇人會幫bomba平反

你唔錢影響到你啲咩？

點知原來認錯人....
再見你的睾丸....

唔知一齊拍片有咩效果

我唔知有邊個好過bomba 淨係知bomba絕對唔撚係好睇

比你地趕左啦

微你老母辣咩

收左8蚊發左達仲使咩再拍

Who.gif

Kibi過左去幫光頭夾帶手後唔後悔

Fox 同 Kikko散左？

爆江掛住拍拖

同問

其實一開始做得幾好，搞乜春收費吖，貪字得個貧，搞成咁都係佢地自己一手攞黎

樓豬食開屎

散左好耐啦
Fox 又柒又矮
Kikko 大把貨
新仔大撚chur
一日都幾q

條女個樣都好樣衰下

幾霉既人隔一排都有人吹奏下
bomba應該係萬中無一

返去研究垃圾徵費啦

香港窮人多，要比錢
唔係打手，太多野都好一面倒
失衡城市

講多d kikko 隻臭雞

on9 8蚊睇條片，又唔係長，唔睇你大把娛樂，重要拍片串人，on99

連官網都無埋

紅撚左做左kol 大把貨

Ming 仔都未學人收錢佢收錢😂😂😂

本身睇片都睇到佢濃妝肥底

重幫藍絲吹嘯,連登仔都幾無尊嚴

冇人想知
唔好又上神枱

Felix女朋友係winghei？

佢地Office係葵興
成撚日見到FELIX 因為好撚易認 全身黑色又高
揸住個電單車頭盔好威威

上星期喺旺角見到kikko 個樣醜到 濃妝到死 個妝厚到都見到佢啲毛孔 皮膚勁差 拖住第二條仔行

嗰條音樂故事抄大陸片都夠柒
點知第二集扮古惑仔柒味濃到

爆江 2：19

點解每隔一個月都有相同既post出現

冇得賺搵份正職好過啦

拍得好佢都稱唔試啦

上

佢地拍出黎串人果條片 果陣時miss左
冇得睇
而家係咪冇得睇番

應該係Felix
利申:上個禮拜喺元朗見到Fox真人 都幾矮下

未學行就想跑 會唔會叫貪心？

一黎就變神手咩

可能人地返左大陸發展呢
Btw...藍絲抵撚死

8蚊又好 個乜鳩票尾卷都好
都係一個字 $
點解人地熊仔頭分開到兩個channel
一個拍自己想拍嘅野
一個拍廣告
而佢地就做唔到?

唔可以最快搵到最多嘅錢

5555加謙係咪離開左100毛？

沒你老母 唔識打個無/字？

你班友連 $8都唔肯畀 仲要係咁鬧佢
就唔好旨意人地再拍高質片畀你睇la
No Free Lunch ok?

多謝你呢d柒頭肯俾
1.柒頭聯盟 $8

如果本地外國有更加高質而且免費嘅片，點解要俾錢睇你？

想賺我$8 食撚屎啦！！8蚊唔少囉屌你老母

冇人想睇佢喎

你安安份份 拍廢片 有廣告咪接下
再唔係出啲野賣俾小學雞 都生存到
佢真係當左自己Netflix咁

人哋拍片冇成本？？
燈油火蠟唔使錢 ？？
bomba 相對其他youtuber已經算少廣告
你仲想點
既然佢哋d片 大家都覺得係高質嘅
咁畀少少錢支持下又何妨

bomba=柒頭聯盟

學生功課片

學下屎萊姆哥哥賣Tee喇😂

收錢冇問題 兩個市場邊個岩咪俾錢

但最柒係之後拍片解話

話收你8蚊要去涉足音樂界 發展成個創意產業

心諗你邊位呀 講到自己成個王維基

自大既柒頭

咁啱bomba 收左皮一年左右
咁啱你又返左一年fulltime
又會咁啱既
[番緊工既入黎]咩工最易識到女？？？

咁佢有資格收錢咩
扮哂野改啲名星戀空
啲taste差到
我當佢音樂故事2已經係有啲錢個期
劇情 燈光 剪接完全唔入流

巴打食開咩質素 介紹來

其實每幾個星期就有人開post 講bomba 又post 哂私人相 係咪bomba 個幾條友自己開post

高質咩真係
最多都係速食野
人地微辣就真係做大左間公司啦
自己無腦又無錢
人又唔夠多
做人要有自知之明先得架

都幾明顯
不過放心柒頭點吹都係柒頭

星戀空

其實真係唔想知呀

我覺得睇youtube要比錢係on9左d

老實講 鍾唔鍾意睇一回事
唔鍾意既youtube大把片畀你選擇
你有自由 冇問題㗎
只不過bomba係我哋本地製作較高質嘅片
咁作為香港人 係咪應該支持下呢
好似廣東歌咁
香港製作既 如果連香港人都唔去支持
唔通鬼佬會去支持？？
最尾損失嘅只會係香港人自己

收檔啦打手
本地高質
學生功課擺上youtube想收錢

唔通屎又比佢上神枱咩
我都想支持 但係佢條片真係唔值得支持
電影都要條trailer好睇先比錢入場啦
唔通香港人拍就狗屎垃圾都撐咩
咁樣你去一次尖沙咀路過busking啲人係咪比一灘都比錢呀

個個都屌 bomba
但又鬼咁熟 bomba
真係好笑
講到 wfc佢地
其實就好撚care

唔講值唔值8蚊既話
我覺得bomba d片至少好過大J 笑波子之流

唔通我屌鳩拉莫斯又唔可以熟佢足球生涯咩
屌佢同熟悉佢之間有咩相對關係
點解你諗野可以咁得意

你老母就打手
只係睇唔過眼你哋啫
你哋唔鍾意睇冇人強迫你哋睇
就算你幾唔鍾意佢地d片

人哋都係想搞好本地製作
佢哋起碼付出咗勇氣
嘗試去改變呢個文化
你付出過d咩？ 日日係屋企打飛機？

裝修左成年
Studio都起到幾間

始終佢地個時係香港第一個YouTube 到叫有認真拍既微電影團隊都無人可以參考
唔通ming仔坐係電腦前freestyle 啲片收錢你就肯咩
佢地都唔知邊條路係無死
我諗佢地都無估到香港對收費係咁強烈既反應
香港電影咁多垃圾電影50、70咁賣
但都有一班人去睇 叫支持下香港電影
宜家一條$8蚊無限既片、可以同8個fd一齊夾$1都得既片都俾人Bin咁耐
文化沙漠又屌 收錢做場戲俾你睇又屌
乜香港人真係連8蚊都咁怕蝕底咩

打手就收下皮先

獵逃之前好睇 獵逃之後, 得罪講句, 一堆垃圾

無計 佢哋唔明呢個道理

好撚唔掂wor😂😂😂

Filex應該有接下影相freelance，有親戚幾年前搵佢影bb滿月酒相

有心既就俾自己人屌到走
厚臉皮 狗屎垃圾既就乜都拍一餐 錢已袋理撚得你

無計 香港註定冇得救
自己本土嘢都唔支持吓
過多幾年香港youtuber 香港流行歌會冇哂
仲有咩人會代表到香港

拍片叫無野可以參巧咩
咁你引用我做乜春
你而家話香港人係咪咁怕蝕底
我係講緊抵定唔抵
再講多次唔係咩狗屎垃圾都係要支持
佢地咁既質素用咁既名義去做呢件事
係我角度絕對唔值得支持
簡單黎講係佢拍得唔好睇 所有野仲衰過學生功課
如果你唔知咩叫值得比錢睇既
可以睇下鮮浪潮 再唔係其他大專公開既screening
相信都比佢地好好多

唔啱聽就打手 收皮
用下個腦諗下啦
請班人mon post 出post
不如用呢舊錢屌個閪算啦
我夠知係呢個post支持Bomba 實會俾人負皮啦

有巴打話邊個拍微電影好過垃圾bomba
我答你：岩channel 人地宜家出片密 拍既片高質過垃圾bomba都冇收錢

大J 波子哥哥
屌 真係諗起都尷尬

咁 bomba對手係邊個令你成日睇佢呀?
睇波 d傻西成日拎足球黎做比喻 戇鳩到

搞到依家班小學雞淨係識睇大J波子
多謝你哋

你個腦諗野點先可以咁出神入化
一啲邏輯都無

仲有廢片王 屎大
條肥閪見到都想嘔

電影唔鐘意睇咪唔比錢入場囉
人地拍條片出黎賣
你唔買咪唔買
但你話你套片唔撚值你竟然收錢
咁你唔屌晒咁多套你唔睇既戲

唔通比左八蚊就無佢地咩
用下腦啦
係你地同後生個啲有條鴻溝呀
潮流既野係唔會停留係同一個位

波台傻鳩

屎塔成撚日都chok個啲樣出黎
點解香港剩得得呢班人上到位架...

問題係佢勁多廣告片
佢根本係為賺錢 為發達
bomba 起碼畀人睇到係有心搞好本地製作

係都要落井下石
香港只會一路Loop係呢個圈

得波台既人可以睇波咩
this is lihkg

你拎鮮浪潮比就係高品味識野咩
大眾化趣味同藝術創作都唔撚識分 唔係話 bomba好過新浪潮
佢收8 蚊又唔係迫你睇, 明買明賣
硬係有 d人睇唔過眼人地開始成功有 noise就要屌柒佢地黎講到自己好有品味

重點係你係傻鳩唔係波台呀
傻鳩

大家咁話啦on9仔
駁唔到就淨係識話人傻鳩

蝗蟲廢老式logic

屌佢就唔可以熟佢，熟佢就唔可以屌佢

當然$8 唔係咩大數目
但係一個表態 係一個對佢哋嘅支持
係一個對香港有心拍片者嘅支持

但你哋淨係識一面倒 屌鳩佢哋收錢
如果我係佢哋 我都唔撚再拍啦
用下腦啦 柒頭

勁，眾人皆傻鳩你獨醒

佢地行錯佐步姐，
依家Youtube 有官方月費贊助，
咁樣容易接受好多

認錯人咁點算

同香港人講錢
佢地未免太唔了解香港人

知唔知咩叫值得比錢睇呀
你會唔會比錢去餐廳食舊屎呀
你話我唔識分大眾化口味同藝術創作
佢打明旗號 微電影
但係就學生質素
不如你諗下係咪你唔識分啦
同埋我從來唔係唔抵得佢成功而屌佢
一直都係講緊佢條片唔值得我比錢
唔好拉埋黎講

btw人地鮮浪潮同大專電影screening
係經過老師同評審選出黎
唔會差得去邊 最少比youtube上面既更多元化

唔畀錢唔係問題 重點係唔畀錢仲要屌柒bomba
人哋仲點敢再拍片益你地
No Free Lunch

係度屌Bomba8蚊收費嗰班一係就少8蚊就唔撚掂嘅真乞衣，一係就為屌而屌嘅傻閪

老實講你真係睇開bomba支持bomba，根本唔會care呢8蚊，因為由頭到尾佢都無逼你睇

屌你都唔撚化既
從來唔係屌鳩佢收錢
係佢條片唔值我比錢睇
再者佢係有心拍片既就唔會唔接受意見啦
不嬲好多人都係一路做野儲錢再搵人夾舊錢出黎比賽
佢自己唔夠料又想一步登天
比人屌怪得邊個

其實係值得嘅就會大把人俾架啦
Kkbox spotify Netflix 香港咪又係大把人肯俾月費
次次一講親bomba就永遠有人話香港人係咁架啦 唔肯尊重創意俾錢支持下人 永遠有班人講到唔支持bomba=唔支持本地創作 香港人唔願俾錢支持藝術之類
問題係佢地免費個陣我都唔會有興趣睇 更何況要俾錢

終於有人明
班撚樣真係痴線
一定要比錢先會支持本地創作
家陣好似得佢代表香港咁

啱呀 係大家睇片少一個選擇姐
反正損失嘅都係大家
搞到依家d小學雞淨係識睇大J波子
who fucking cares?

佢地見到呢個post即刻暗爽緊

唔通你有資格 有勇氣代表香港咩
繼續留喺屋企打飛機la

損咩失 汰弱留強
人地食到小學雞水
bomba食唔到
從來媒體都係跟從潮流既野
佢跟唔上咪走囉

定係你淨係睇youtube呀

打飛機就大家咁話啦
除非你女人黎啦
你咁鐘意bomba你都可以買起佢黎支持佢架

比錢支持藍絲？
不了

佢地錯就錯係同伍公子一樣走得太前,忘記左要係香港人個銀包到攞一個仙係難過登天
香港人連Whatsapp永久8蚊都唔肯比,點會比8蚊睇條片先得架
同埋我諗好多所謂fans都係連信用卡都申請唔到既小朋友,要偷老母張信用卡先睇到片,要收錢想比都比唔到咪自然發爛渣

一字馬先高質

你就真係傻閪啦，冇逼你睇就唔屌得？
啲野加價你夠可以唔買，你係咪唔出得聲？地鐵加你幾毫你出聲，你係咪少幾毫就唔撚掂嘅真乞衣呀

有垃圾學人收錢，係人都可以屌

真心8蚊唔係話貴 買枝野飲都唔止啦
8蚊好似攞你成副成家咁
Bomba拍左咁多條片 比8蚊當請飲野都唔過份掛
好過而家啲垃圾笑波子大j

利申非打手，純粹覺得好可惜，舊時學生回憶其中之一就係睇bomba，啲gag位又可以帶返學校講，而家睇返之前啲片充滿回憶

無Kibi 搵鬼睇

m記狗鐵加價你唔咁講
定你未有呢個煩惱

但我唔會俾8蚊買支難飲既野飲囉

究竟香港有邊個拍微電影係好過Bomba？呢個真心問 見識少 想搵下啲香港製作睇下

大把100毛轉播既廣告都高質過佢啦, 我講緊拍攝技巧 影片內容就唔知

8蚊使唔使你日日比呀

冇人想睇呀

咁八蚊買條垃圾片又值唔值呀
講到佢好似付出左好耐就一定要比呢八蚊咁
你估佢無收廣告錢咩 唔係youtube既廣告錢呀
係出面人地落啲廣告呀

如果KIBI冇走到，質素冇下滑，而且唔咁串，收8蚊可能唔少人落搭，可惜冇如果

BTW 唔好得閒開一下post諗住捧得返佢地上神台 個朵臭到咁

終於有人貼

想反身???
奶共啦bomba

Bomba收皮 一啲都唔出奇丫

1）無咗kibi
2）藍絲
3）收錢

而佢地收錢前 其實都收收地皮啦

唔駛成日講咩香港人唔俾錢
由佢地表明藍絲底之後，我就已經unfollow咗佢

學人收錢
把自己看得這麼高

今次打手落力左

下個月繼續努力
開過個post

做人冇公關，食屎架喇

其實班打手每個月都出次post
俾人負皮屌到潛水

又扮唔記得隔一排開過個
好心啦⋯⋯

泳希靚好多
Felix都唔撚識食既 呢條女好似個啲整容大陸雞

我估fox同felix不和 拆左夥

大家有無留意fox同felix無post佢地兩個合照好耐 有時開live有其他fd都無對方

男人不和一係就女人 一係就錢銀

我估前者

上年見過佢地一齊食飯 有傾有講

親生兄弟可以點拆夥

方式唔同 破釜沉舟

小薯茄本身就唔好笑

學生拍條2分鐘廢片都用兩日
真係要plan晒劇情、燈光個啲真係好花時間
我覺得收錢都好合理

哂時間拍啲爛片 有人覺得值咪比囉
哂時間唔代表一定係好野黎

三個都做下把位，一齊做都唔會好睇
角色定型到冇人可以做住上把先

記唔記得咩牌子

琴日我都諗起佢地

學人片入面有廣告咪得 仲好搵

你都On99
就係越憎佢地先要越FOLLOW 佢地,
咁先知佢地有幾折墮

果陣時 喺佢隔離聽完
上網search過 確定左係避孕貼
不過而家唔撚記得左
因為個老闆大大聲講左句：「（牌子名）而家得留呢隻型號咋，同你講果隻......下省幾十字」

我開po段片既質素喺幾年前有幾多本地youtuber 拍到出黎？食開屎？

香港人同強國一樣淨係識搞鳩自己人，對外就死狗

on9之前都有人講過又再loop一次
人地大學ug hd d功課片都好過佢地啦

免費post俾人睇下笑下就得
收錢

係喇係喇
討論吓都打手
一定要開批鬥po先唔係打手

我個時咪按返當時可以做既野 like share同follow囉
到佢後期水準下降甚至去到差個陣都要撐佢呀唔通？
使唔使主動課埋金比佢呀
唔係淨係搞鳩自己人 好話唔好聽係直情無搞過佢
自己公關做得唔好 舊屎就自己食返

你俾左？

其實$8有乜好屌，反正市場會決定一切
覺得質素低既就冇人會比錢，冇錢比就會自行收皮，佢地唔係完全on9，唔洗你地開口收佢地皮

當然佢地串返人轉頭呢啲on9事就要屌
冇市場就冇市場，藝術從來唔係講你付出咗幾多既地方，比夠你用一億筆直拍，冇人想睇就冇人想睇，做創作根本同賭博冇分別，賭輸咗話人呢啲係輸打贏要

至於做觀眾既，鍾意既就比少少錢支持下啦，創作真係下下靠佢地有團火咩？唔係要好多，飲少兩罐汽水既錢啫，雖然香港人拎幾蚊買創作係好似攞佢命咁，但又唔係叫你所有創作都支持，只係有興趣先比啫，正如你返工做到隻狗咁都想老闆讚你一句比啲動力你啦

我而家係屌曬全部人，吹咩

咁市場咪收咗佢地皮囉

全連登得一個意見先無打手
心諗 講兩句又話人打手

有人share幾百個人睇都得啦

其實根本唔洗我地開口屌佢地
佢地啲質素不嬲冇人願意比錢睇
佢地會自行收皮
所以唔明點解仲有人會屌佢地要觀眾比錢睇

其實d論點已經講到臭

反果班都好清楚係因為班片d垃圾片業餘水準
唔值得俾錢+臭串

但撐果幾丁友黎黎去去都spin去咩支唔支持香港人

隔一排又扮冇野上水又講多次

香港人呢三個字真係好易被消費

街邊d垃圾都好香港架又唔執番去珍藏？

想香港正面小小都俾人當傻仔 打手 食開屎
我都係蝕咪蝕 做下傻仔有乜所謂
佢係咪拎舊錢拍啲垃圾其實睇得出
我覺得好睇過tvb 俾到我動力禁落去睇咪得
班人下下都屌到人心冷 愈黎愈多人對香港心冷
想移民唔係無原因

微你老母

唔講以為Bomba逼人睇佢地嘅片

你覺得佢啲片唔好笑嘅，咁你都唔會比$8去睇
你覺得好睇嘅，$8 成年人有返工係未唔會比到
你覺得笑下就得 唔值$8，你未㩒上一頁出返去 反正你都唔會有興趣睇

youtube咁撚多人拍片，你覺得佢唔值得比錢睇嘅未㩒下一個，反正你唔睇又唔會有損失
屌黎屌去都係話佢地啲片垃廢 唔值$8，所以佢地應該免費比人地，一收錢就要屌到佢地仆街 呢啲咩諗法黎

利申返 無睇過佢地啲片，無興趣

你免費睇左條垃圾片 最起碼你都肯禁入去睇
你會唔會無啦啦走去睇tvb

又踩親邊個條尾

我呢排都重睇返d片 仲介紹俾同事

又屈

從來無話過佢地應該免費比人睇佢啲片
如果佢由頭到尾到收錢既 都仲可能呃到人頭幾十蚊
但係佢一開始係免費 已經露左底牌比人知佢咩水平
一條片唔會簡簡單單因為收左錢就好睇左
就算畫面靚左 無內容都係玩完
簡單黎講 佢競爭力唔夠其他youtuber黎

拍得垃圾 你未㩒上一頁出返去囉
又唔係tvb

個8蚊都唔預你俾

我睇咩都唔關你事啦
唔通我淨係睇黑澤明又話你知咩
睇tvb就個人垃圾咩
tvb計返view數既話勁過佢有突啦

咩屈 你睇返上面同之前啲人點講
話睇下笑下就得 學咩人收錢
一收錢就不了

明明佢揀唔拍

同埋你話一開始免費就知佢係咩水平
咗得罪問句 成個youtube係未應該都係咁上下 我諗應該無

Felix隻大口狗可以食咩

[吳鎮宇 張孝全] 點睇Fox原創迷你劇《東方華爾街》

佢地近年執導呢套戲嘛

佢揀？
天真得你

有錢賺你估佢拍唔拍

嘩佢拍條星戀空之前有幾十條片比你參巧佢實力喎
佢係有料既參加左首部劇情片啦

睇黎你都係唔明唔佢地收8 蚊錯O係邊?

E家一首流行歌O係itunes 賣緊8 蚊,

不過人好地一首歌有作詞作詞, 歌手去唱, 仲有請監製, 錄完去MIX

所有都係專業人士做出黎,

你一條片bomba funnylife 3分鐘都冇, 拍要半日一日, 剪一晚就出街的貨, 收同樣價錢

收完錢仲要係冇話提升影片質素, 都係拍番咁上下的片,. 咁你話D人KUR 唔KUR?

問題根本唔係平定貴, 而係佢地想呃飯食, 真係以為自己大明星咩??

其實佢地做過咩所以咁多人覺得佢地係藍絲

9 唔撚搭8, 快撚D搬, 咪撚污染香港

微電影佢已經係香港youtuber top嗰班
咁都唔專業冇嘢好講， 咁香港youtube冇一個係專業喇

有無去埋右？

成日見到felix同條女拍拖

笑大人個口

求例子睇開咩？ 小弟見識淺薄

我會去睇indpanda同埋支持香港電影

講緊youtube呀

九唔搭八

眼見無邊個youtuber有能力拍到微電影先叫你睇下indpanda
唔係又想話係youtube算top就要支持下話 講過唔值架啦
份portfolio花撚哂架啦

問題係唔支持咪算囉點解要針住黎屌先

就正如你攞港超啲質素同英超比

又搬龍門
從來都係討論緊 只係你支持佢我唔支持啫
你唔使咁比喻啦
佢首先就大專水平作品
其次衰係大部份影片都免費既平台youtube上面推出
自己人氣唔係高企既情況下打以往唔同既模式
衰左咪玩完囉
啲留言淨係報喜不報憂 自己呃自己真係會有進步咩
輸左一次唔緊要 最緊要吸收經驗 唔再衰咪得

唔想串你
不過閣下真係好無知

月經
搜尋BOMBA勁撚多個PO都問去咗邊

Whatever la

一見到bomba就諗起兩兄弟D跆拳片真係柒到無朋友
又踢得慢又踢得差又踢得唔靚,之後重要覺得自己好型嗰一下真係

我知，佢地去左左邊囉

首先 香港嘅創意工業/行業 唔係得Bomba
其實出片賣唔係一個問題
有人屌 有人撐 都係正常
不過結果證明 出片賣 然後皮已收
唔係啲人唔撐香港創意工業/本土製作
而係呢個質素唔值8蚊
呢個係簡單經濟問題

既然有咁多同類型創意製作
一個質素唔得 收錢
一個笑撚死你 免費
咁理所當然就會揀免費
即使笑撚死你/睇撚喊你轉左收費模式
係同類型競爭下
只要製作質素係對得住個收費
一樣有人課金

電影業都係類似問題
唔好下下屌人唔支持本土製作
不如問下自己值唔值得人地去支持你？
呢個模式唔得咪轉型

講到尾
市場話左你知 你過撚晒氣
跟唔上觀眾嘅口味 同 娛樂模式
推責任落香港人，捆綁「支持本土」之前
參考下澳門微辣點解會成功彈出
連大J笑波子之流都存在到
Bomba存在唔到
真係笑撚死我你老尾

踢兩腳刷下存在感姐 你估fox唔知跆拳呢味野大有人在咩

喂 老友
係咁有料 咪繼續拍片 等市場決定一切
你估熊仔頭冇人屌？你估微辣冇人屌？
伍公子都洗到底改變左部份人對佢嘅印象啦
話之你藍絲定黃絲
係勁嘅咪拍到上神枱 自然大把人做護主犬

冇錢搵就拍唔到啊？

一條片8蚊，佢地啲片平均都200k-500k views 真係俾佢地成功咪發撚到豬頭.

反正香港人就係唔想見到人太成功，呢種感覺好似大家集資幫人買樓創業咁，8蚊唔係問題，問題純粹係我唔想你地發達姐

淨係計香港
ming仔，captv，熊仔頭，伍乞衣都好過佢啦

你估個200-500K入面有幾多個肯比8蚊

真係好笑
鬼唔知贏國每人比一蚊我都發撚過豬頭
問題係值唔值比？點解要比你？
8蚊唔多
我每月$9x比Netflix 添
計返性價比點都贏幾條街
iCloud 每月50GB都係8蚊
點解我比apple唔比你？
你提供嘅娛樂/服務唔值8蚊嘛
大家都開talk show 黃子華由伊館開到紅館
爆到乜咁
有個叫Ben Sir聽講上過下電視
學人開talk show 不過好多吉位
WHY?因為唔想比佢發達？
因為想助養子華？
低能少陣
停止再綁架觀眾嘅身份
唔好再消費本土製作呢4個字

問題絕對係太貴，睇唔明我講乜唔該睇多次。明顯好多人覺得啲片只值免費，但開價$8，就係咁簡單

我講既係佢啲片收幾多…關你撚事咩
觀眾都唔係on9，巴打你都識講佢啲質素嘛嘛，咁既質素自然冇人會比錢，佢地冇錢收唔通仲會拍咩？個市場會定奪架

收完錢講明唔會提先影片質素，呢個抵屌
但唔關收錢事

最後我想講個流行曲例子真係好垃圾
專業人士整又點呀？譚校長個班底夠專業啦掛，佢首足球歌全世界話難聽但佢屌返人唔識聽，但係都賣緊錢喎，咁你就kur啦下話？

呃飯食唔係問題，但你估呃唔洗技巧咩？
睇唔明唔該睇多幾次

咁你搭時光機返去幾年前講啦
今年2018啦仲問人去左邊

btw 發現你都戇鳩得幾勻旬
搵藍絲狗代表本土 代表香港人
再話人反自己人 我撚有當過佢自己友 係到亂扣帽子
果然中意bomba既都無撚腦

膠都廢事俾

8蚊我有俾
但真心睇完段片覺得唔值
一個甘願做兵
追有仔既囡囡
你話收8蚊拍Last of Us咁既就值得

唔明佢地微電影收8蚊有乜好嘈
如果鍾意佢地既作品 8蚊算得咩 一串魚蛋都無撚左啦
唔係特別支持佢地既 咪唔好比8蚊囉 又唔係焗你要俾
明買明賣 都唔知嘈乜9

BTW以前既YouTube HK頭十熱門影片 有幾條都係佢地 照計應該搵唔少
竟然因為一單風波仔就收晒皮
唔理佢地係咪藍絲狗 我上YouTube係睇片
事實上我寧願睇Bomba都好撚過見到熱門影片係屎萊姆/大J/笑波子果班人

咁就收8蚊，假設有20萬人肯比咁就袋160萬，有冇咁易搵錢呀

真係屌你老母個臭屄

專業歌手賣又係8 蚊, 你D 學生作品都不入流又8蚊,

唔掛得陳輝陽話CHOK 都拎今曲, 佢學咁耐做音樂把撚

呃飯食都冇問題? 你都呃緊牙???

重點係做完D柒野唔知自己柒重要真心覺得自己好型嗰一下

點解kibi離開左bomba?

條女香港人定內地人
有啲內地feel

似乎你真係睇唔明我講乜
市場自行淘汰bomba收費呢啲講到悶，你自己睇返，唔明歡迎問

專業歌手個例子，先唔講你無視譚生首足球歌例子
都唔明你點解成日用整一首歌同拍一條片作比較，但我只可以講，有人覺得正就會比錢，就係咁簡單

或者你咁諗，送禮勤揾成個小交嚟錄首歌都好專業，但有啲新歌手一把結他就玩一首歌，但兩首歌又係賣咁多錢，咁你係咪又要屌啲新歌手呀？係既咁你都幾忙

另外陳輝陽佢係屌大台頒比親生仔，唔係屌緊chok 難聽呀

內你老母地咩

死廢青無實體工
想靠拍片搵錢 收皮啦

音樂故事同埋同eminleo合作果條跟大佬片我成日重溫 全盛時期真係好好睇

藍屍

支那 得未？

你係咪調轉左個因果啊ching
唔係因為無人比錢而唔拍高質片喎
係佢地拍唔到高質片所以啲人唔比錢喎

倒轉黎講嘅你

佢地算少廣告
佢地最高質果條廣告生還者都係廣告啦
要數的話極大部份都係廣告片

唔好為bomba呢d on9仔嘈啦
初初佢地拍片係有heart
到賺多左錢有d名利之後就自大
但d片千篇一律無哂創意
最後成班自我收皮就算啦

付出完勇氣唔代表會有回報架喎
而家個市場咪話左比你聽佢地唔值8蚊

貪就唔撚緊啊
但都要岩timing架
如果你廣告生還者果期開始收錢一定唔會咁大反應
仲有把人肯課金
根本係佢地自己粗製濫造拍爛晒成個brand name先搞到而家無人肯課

你都係比心機搵份工好過啦fox

踢波條片最好笑

有冇人知kikko條仔係邊個

又肥又撚醜

馬諦露

其實做人真係要做到你咁仆街cap我圖放上網真心好可恥。我拍個拖姐，而家得罪你咩？
Seriously你comment on我個樣或者身材呢我就真係唔介意嘅，只係你咁樣係我 PRIVATE 嘅ig度偷相我就真係接受唔到。我就冇expect你呢個一d同理心嘅賤人會認咖啦，畢竟你連「尊重」呢兩個字都唔識。
預左留comment 會俾連登仔鞭屍話，同得呢d過氣嘅youtuber預左俾人講咖啦！但係真係好嬲，原來我身邊有d咁樣以出賣朋友私隱黎獲取娛樂嘅自私精。

一d同理心都冇

人地私生活都擺上嚟 係咪有啲過火

人地拍拖關你撚事？唔好講乜鳩公眾人物預咗畀人討論
條女IG private咗你都好意思cap上嚟

felix狗公

我又唔覺得bomba係因為8蚊先執
主因似係內部分裂多

可能因為fox kikko散咗？
其實kikko幾歲？
有冇三張
睇樣好老

唔係話8蚊俾唔起，但係條條都8蚊就好襟計，如果買中垃圾點算，又唔會回水
仲要最重要無得試睇(trailer)再決定俾唔俾錢，去戲院睇戲都有得睇左trailer先決定要唔要入場啦
就算係itune買歌都係$8一首，都有得試聽先決定買唔買

點仆街果個馬田既行乞方法仲好，我俾錢佢support佢
每個月fix左，佢出幾多片就睇幾多
同Netflix一樣，月費俾咪俾，點都有優質片support到心入面既尺
如果條條都係垃圾，咪unsub囉，最多都係浪費一個月既錢

但係8蚊條片，無trailer，中一條垃圾就浪費$8

利申：贊助左馬田，暫時仲係十分滿意

邊撚個馬田? 馬田史高西斯? 打手死開啦

收皮啦 唔識馬田自以為高人一等牙?

呀豬呀狗都自稱youtuber
邊位呀

笑死

打咩手姐，香港youtube收錢既例子暫時好似就得佢地兩個
講收費模式既事，迴避唔到嫁wo，點都會有需要提起佢
講訂閱數，bomba 45萬，馬田 34萬，點解前者收費會近乎個個都屌柒佢地，後者又無事？

我既結論係收費模式既問題

Bomba 條片其實有trailer
雖然得半分鐘

馬田我個人不了，$25一個月太貴
雖然我幾鍾意佢啲煮食片，會學到啲煮野知識，唔係煮完就算

btw 馬田話就話收到贊助會出多啲片，但佢都冇出trailer 講佢新出既片內容係點，如果你贊助完啲片唔啱你睇都係買咗垃圾喎，其實個情況同$8買到bomba 垃圾一樣，巴打啲論點似乎有啲唔準確

其實youtube所謂嘅贊助同twitch嘅訂閱(subscribe)一樣
贊助者達到某個數量就出多啲片只係額外應承

在留言和即時通訊中展示專屬徽章在即時通訊中使用自訂 Emoji您還可以享有我提供和不時更新的所有著數每週食譜測試直播+重看 每月抽出贊助者建議食譜拍攝每週食譜失敗過程完全睇！ 提出食譜名稱！就有機會抽出！直播重溫功能直播重溫功能

有時要講下give and take 既
如果收人錢但冇貨交死得仲快
而清楚講到唔同階段可以比到咩貨其實係好事

係馬田個YOUTUBE社群睇到

真心問 如果咁樣100個贊助者 之後新片有中文字幕200個贊助者 每星期多一段片(無聊vlog之類)300個贊助者 每星期5－7段片(要請人都幾貴)可行？ 你地所知香港有幾多人有得贊助佢地下場係點 (收費買片下場好L慘我知)

BTW 佢好似仲有個同台仔一齊搞嘅channel叫搞神馬

講左咁多頁
都冇人講佢地去左邊 點解唔出片

頭先爬kibi fb見到4月 呀fox同kibi一齊作歌??

Bomba條踢波片堅係好笑

岩岩係Felix ig見到話咩多謝間鋪送個袋比佢
屌，當人on9咩，間野佢既

到底做乜鳩

咁你講先得架 就笪一句閣下無知
讀心術？